小事一樁 何足掛齒 留力18區好過啦

唔明點解會咁大件事
大家都手足 屌下咪算 唔完美可改善 大家都明
洗唔洗又起底又逼人道歉 又篤灰？
有更大既事需要去做 聽日18區開花啊！
熱門就睇住你班友鬧交 醜唔醜啊
俾機會人地借題發揮 傻唔傻啊

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

識唔識冷處理啊 洗唔洗成個熱門都係？
5個月啦都 過份反應仲唔識改？

不篤灰 不割蓆唔係口號

唔理係唔係五毛
人地就睇中你小事化大 搞你一波
報埋警 大家開心啦

同意

啲三五毛狗係感推
Don’t be inflicted

咁小事集中推一個po咪得囉 推咁多把撚咩
5個月啦 仲唔撚識呢d賤招咩

10月13 遍地開花！

因為五毛帶風向
要靠大家清醒既人去帶番正

裝修及馬路建築系

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

唔可以冷處理今次
要熱處理
瘋狂留言其他po
推上熱門

［警告］唔好再比人分化！！！

講真
你自己有無真係嬲到咁？
你就知根本就係五毛帶風向

I mean 冷處理分化po

不篤灰 不割蓆

推

我明 睇得清既就睇得清
但事實上真係會有兒登仔踩五毛trap

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

冷處理呀仲開post

有人話：
「夠啦人哋好細個咋
年少無知個個都試過㗎啦 做咗啲唔啱嘅嘢 當時自己就冇為意
請大家高抬貴手」

係架，佢地真係細個。
而我地唔洗做任何野，對方都會負上責任，建議冷處理呢件事。
但佢地俾咩人搞，都要認返係因為自己既錯誤，與人無尤。希望條友自己淡出，唔好繼續搞臭個運動名聲了。

待到秋來九月八
我花開後百花殺